一想起再累也是要做人

我的思緒便繃緊

不開心就不開心 也別勉強的慰問

不開心便找醫生 吃藥吃到不會恨

咁你想點啊

快樂也要找原因

一想起往日某段抱憾
不要用笑話逼我暫時興奮

樹熊仔做咩唔開心呀

唔開心啲咩呀